（即時）各位巴打入一入黎

你而係向上定下，向左定向右？

我係右上偏右

連登係咪冇人

向前同向下